乘客尿急要求落車不果狂爆粗 司機怒毆乘客 警方正跟進事件

網上流傳一條短片，片中疑似一名醉酒小巴乘客，指自己尿急，要求司機在附近有廁所的地方讓他下車，期間卻爆粗怒罵司機，結果引來司機不滿，於一個油站停車後，即下車痛毆該名乘客，警方正跟進事件，而01找到涉事司機，他拒絕接受訪問。
短片於前日下午五時拍攝，當時小巴正由西貢前往旺角，期間疑似醉酒乘客要求司機尋找廁所，司機反指「係咪一定要方便你屙尿？」，乘客回覆：「而家我好聲好氣同你講」，司機即說：「好聲好氣又點呀，我知先得架，而家我包你去邊度廁所屙尿呀？」
乘客即爆粗狂罵司機，司機嬲爆，「我一陣落車打ｘ你呀」，隨後司機駛往旺角一油站，「車埋你去油站呀」，該乘客反問「嗰度有廁所？定係方便你打我呀？」司機於油站停車後，即喝令乘客油站有廁所，要他下車，並連毆該乘客兩拳，被打乘客心有不甘，欲上車追討，被車上一名外籍乘客阻隔，司機關上車門開車。
01記者今日重返現場，於旺角站頭發現該名司機，但他拒絕接受訪問，開車離去。而警方則向01透露，正跟進事件。
當日拍片的網民Cat Ｗong接受01訪問時，指事件還有後傳，當時司機開車後，乘客一度攔車，司機駛離油站後於附近停車，要求乘客落車，然後駛回油站，想尋該乘客，但就不知所蹤。
冠榮車行董事馬僑生指出，經常有爭執，特別是前線小巴司機，例如綠色小巴，很多時乘客不入錢，做小巴經常遇到這些無可奈可的情況。

最後有冇痾到？

唔入錢d濕鳩小巴佬會唔屌咩，入少一蚊都追你九條街

冇人知

計落冇著數喎，淨間嘈嘈下條友響車上面賴尿咪重麻煩？